原來大陸上到連登

頭先未開vpn 就手快快禁左入嚟。原來唔洗vpn, 係大陸都上到連登。
#adore